聽日1月29號有罷工，唔好叫foodpanda

除非你唔介意等幾個鐘